Reinforcenent learning vs Genetic algorithms vs Evolutionary

Reinforcenent learning vs Genetic algorithms vs Evolutionary algorithm

有冇人可以講解下
三者係實際應用方面的差別

可唔可以講吓你個名

K-Means Clustering

/u/MrJoe /r/iamverysmart